Happy Friday 提早放工！

推

工業革命1.0

Happy Friday

咁鍾意返工，阻鳩你收工

下午3點半

九龍灣，土瓜灣，大埔，屯門，新蒲崗，火炭，紅磡，荃灣，葵涌，觀塘

🚫將軍澳工業邨除外

Happy Friday !

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）